覺唔覺雞蟲應該要接受強制檢測

正苦應該要派員守住全部青樓酒店,所有係上面落來既雞蟲都要登記做檢測,驗你班雞蟲有冇肺炎同埋愛滋

驗啲雞好過啦